學車王好師傅推薦

是甘的，小弟係學車王報左自動波私家車，追完幾個連登posts後，發現以下兩個師傅好似都唔錯，有無巴打跟過呢兩位師傅學過覺得點？ OR有其他好師傅推薦

藍X通
鐘X堅

鐘係唔錯 但佢好多人搵佢 成日好難約時間
我師傅都係學車王搵 教得唔錯

單師傅幾好